【摩天輪】如果交俾我營運,$20都唔收,免費開放俾公眾跳樓

下邊set定d戲院位,現場睇人跳樓$1000位

發過豬頭

玩埋俄羅斯輪盤

送5-10個想跳樓既人上去,

下面開盤,俾人買獨贏,位置Q,估下邊卡有人跳先

好搵過狗會

4歲可以參加打吡

其中一個強制跌落來